(獨推之路)有冇人同我一樣淨係鍾意花澤香菜呢一個聲優

把聲真係真正治癒...又可愛
呢條片笑死左....用老牛聲講嘟嘟嚕

戀愛與謊言入面佢把聲好好J

早排成日配d腹黑崩壞角色

一配翻d正經角色個殺傷力超大

佢配貧窮神既櫻子真係估唔到
仲有幫電話賣廣告果到又係

好想比佢鬧🤣

櫻子成日要鬧窮神...好傷喉嚨
雖然近年香菜配既角色由腹黑到癲雞都有
但我最鍾意始終都係嘟嘟嚕

好qq喔

我都覺

我鍾意幾個香菜配既角色

立華奏
黑貓
小野寺
千石
🙂排名不分先後

至於成日loop既歌就係化物語果首👍🏻

奏既面癱
黑貓既中二
小野寺我都係超級鍾意 成日怕怕醜醜正到仆街
千石就公認...

不過絕不能睇小絕園入面既不破愛花...配到個女神氣場勁到仆街...

胖虎版戀愛循環

兵庫北

小野寺把聲好好j

我好想笑

係
根本香菜最適合呢類青春少女聲

想比我一拳icu？

依次左君

多事喲

不破愛花係經典

鐘意到出國讀書都要帶埋黑貓走
花澤配腹黑角色真係好掂，廢天使個菈菲又係好正

言葉

負皮左

小朱

Push

折笠富美子

識波ching